金日有的吾开心

有沒人可以入來講句正能量的說話俾我聽下？

屌你老母

55

你傻架？

請你食燒鵝呀

成班9吾搭8 我要人鼓勵
吾係要聽癈話

屌你老母臭閪

扮假膠好撚開心？戇鳩仔